<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">MovilQuizFinal</string>
    <string name="action_settings">Configuracion</string>
    <string name="true_button">Verdadero</string>
    <string name="false_button">Falso</string>
    <string name="correct_toast">Correcto!</string>
    <string name="incorrect_toast">Incorrecto!</string>
    <string name="q1">¿Una actividad es por lo general una sola pantalla que el usuario ve en el dispositivo al mismo tiempo?</string>
	<string name="q2">¿El Administrador de actividades se encarga de crear, destruir, y la gestión de las actividades?</string>
	<string name="q3">¿Cuando una actividad no existe en la memoria, es en un estado de partida?</string>
	<string name="q4">¿Sólo una actividad en un dispositivo puede estar en un estado de ejecución?</string>
	<string name="q5">¿Cuando una actividad no está en foco, pero aún visible en la pantalla, se dice que está en un estado de pausa?</string>
	<string name="q6">¿Cuando una actividad no es visible, pero aún en la memoria, se dice que está en un estado detenido?</string>
	<string name="q7">¿Una actividad destruida, ya no está en la memoria?</string>
	<string name="q8">¿El hecho de que una actividad está en un estado de ejecución no significa que está haciendo mucho?</string>
	<string name="q9">¿Actualmente hay dos formas de crear interfaces de usuario de actividad: la estándar y vistas de actividad de mayor edad y los fragmentos más nuevos?</string>
	<string name="q10">¿Intentos son mensajes que se envían entre los principales bloques de construcción?</string>
	<string name="q11">¿Una intención podría ser explícita o implícita?</string>
	<string name="q12">¿Servicios de ejecutarse en segundo plano y no tienen ningún componente de interfaz de usuario?</string>
	<string name="q13">¿Los proveedores de contenido son interfaces para el intercambio de datos entre aplicaciones?</string>
	<string name="q14">¿Receptores de radiodifusión son la aplicación de Android de un sistema a nivel?</string>
	<string name="q15">¿Receptores de radiodifusión mismos no tienen ninguna representación visual?</string>
	
</resources>
